<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title></title>
    <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/feed.xml" rel="self" />
    <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview" />
    <updated>2023-11-12T19:40:21+03:00</updated>
    <author>
        <name>alimov</name>
    </author>
    <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview</id>

    <entry>
        <title>Почему в СССР были запрещены микроволновки?</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/pochemu-v-sssr-byli-zapreshcheny-mikrovolnovki.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/pochemu-v-sssr-byli-zapreshcheny-mikrovolnovki.html</id>

        <updated>2023-11-12T15:31:35+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    После войны союзники обнаружили медицинские исследования, проводимые немцами с микроволновыми печами. Эти документы, а также некоторые рабочие модели были переданы США на «дальнейшие&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                
  <p id="posle-voyny-soyuzniki-obnaruzhili-medicinskie-issledovaniya-provodimye-nemcami-s-mikrovolnovymi-pechami-eti-dokumenty-a-takzhe-nekotorye-rabochie-modeli-byli-peredany-ssha-na-lesslessdalneyshie-nauchnye-issledovaniyagreatergreater-russkie-takzhe-poluchili-ryad-takih-modeley">
    После войны союзники обнаружили медицинские исследования, проводимые немцами с микроволновыми печами. Эти документы, а также некоторые рабочие модели были переданы США на «дальнейшие научные исследования». Русские также получили ряд таких моделей
  </p>

    <figure class="post__image post__image--center">
      <img decoding="auto" loading="lazy" src="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/9/ydwsdvj3.bmp" height="98" width="150" alt="" >
      
    </figure>

  <p>
    <u>Как работает микроволновая печь?</u>
  </p>

  <p>
    Микроволны являются одной из форм электромагнитной энергии, как и световые волны или радиоволны. Это очень короткие электромагнитные волны, которые перемещаются со скоростью света (299,79 км в секунду). В современной технике микроволны используются в микроволновой печи, для междугородной и международной телефонной связи, передачи телевизионных программ, работы Интернета на Земле и через спутники. Но микроволны наиболее известны нам в качестве источника энергии для приготовления пищи − микроволновая печь.<br>Каждая микроволновая печь содержит магнетрон, который преобразует электрическую энергию в сверх-высокочастотное электрическое поле частотой 2450 Мегагерц (МГц) или 2,45 Гигагерц (ГГц), которое и взаимодействует с молекулами воды в пище.
  </p>

    <figure class="post__image post__image--center">
      <img decoding="auto" loading="lazy" src="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/9/c7bx2452.bmp" height="149" width="220" alt="" >
      
    </figure>

  <p>
    Микроволны «бомбят» молекулы воды в пище, заставляя их вращаться с частотой в миллионы раз в секунду, создавая молекулярное трение, которое и нагревает еду. Это трение наносит значительный ущерб молекулам пищи, разрывая или деформируя их<br>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Проще говоря, микроволновая печь вызывает распад и изменения молекулярной структуры продуктов питания в процессе излучения.<br><em>Кто изобрел микроволновые печи?</em><br>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Нацисты для своих военных операций изобрели микроволновую плиту — «radiomissor». Время, затраченное на приготовление пищи в этом случае резко уменьшалось, что давало возможность, сосредоточится на других задачах.<br>После войны союзники обнаружили медицинские исследования, проводимые немцами с микроволновыми печами. Эти документы, а также некоторые рабочие модели были переданы США на «дальнейшие научные исследования». Русские также получили ряд таких моделей и провели тщательное изучение их биологического воздействия. Как результат, применение микроволновых печей в СССР было некоторое время запрещено. Советы опубликовали международное предупреждение о вредных для здоровья веществах, биологических и экологических, получаемых при воздействии микроволн.<br>&nbsp; &nbsp; &nbsp;Восточноевропейские ученые также выявили вредное воздействие СВЧ-излучений и создали жесткие экологические ограничения на их использования.<br><em>Микроволновки опасны для детей!</em><br>&nbsp; &nbsp;Некоторые из аминокислот L-пролина, входящие в состав молока матери, а также в молочные смеси для детей, под воздействием микроволн преобразуются в d-изомеры, которые, считаются нейротоксичными (деформируют нервную систему) и нефротоксичными (ядовитыми для почек). Это беда, что многих детей вскармливают на искусственных заменителях молока (детское питание), которые становятся ещ ё более токсичными с помощью микроволновых печей.<br><em>Научные данные и факты</em><br>&nbsp; &nbsp; &nbsp;В сравнительном исследовании «Приготовление пищи в микроволновой печи», опубликованном в 1992 году в США, говорится:<br>&nbsp; &nbsp; «С медицинской точки зрения, считается, что введение в человеческий организм молекул подвергшихся воздействию микроволн, имеет гораздо больше шансов причинить вред, чем пользу. Пища из микроволновой печи содержит микроволновую энергию в молекулах, которая не присутствует в пищевых продуктах приготовленных традиционным путём.»<br>&nbsp; &nbsp; Проведённое краткосрочное исследование показало, что у людей, употреблявших приготовленные в микроволновой печи молоко и овощи, изменился состав крови, понизился гемоглобин и повысился холестерин, тогда как у людей, употреблявших ту же пищу, но приготовленную традиционным способом, состояние организма не менялось.
<br><br>Швейцарские клинические исследования
<br><br>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Д-р Ханс Ульрих Хертел участвовала в подобном исследовании и на протяжении многих лет работала в одной из крупных швейцарских компаний. Несколько лет назад она была уволена со своей должности за разглашение результатов этих экспериментов. В 1991 году она и один из профессоров Лозаннского Университета опубликовали исследование, свидетельствующее о том, что пища, приготовленная в микроволновой печи, может создавать угрозу для здоровья, по сравнению с пищей приготовленной традиционными способами. Статья также изложена в журнале «Франц Вебер» №19, где было сказано, что употребление продуктов питания, приготовленных в микроволновых печах, несёт злокачественное воздействие на кровь.<br>&nbsp; &nbsp; &nbsp;В промежутках от двух до пяти дней, добровольцы получали один из следующих вариантов питания на голодный желудок: (1) сырое молоко; ( 2) то же молоко, разогретое традиционным способом; ( 3) пастеризованное молоко; ( 4) то же молоко, разогретое в микроволновой печи; ( 5) свежие овощи; ( 6) те же овощи, приготовленные традиционно; ( 7) замороженные овощи, размороженные традиционным способом; и ( 8) те же овощи, приготовленные в микроволновой печи.<br>&nbsp; &nbsp; &nbsp;Пробы крови производились у добровольцев непосредственно перед каждым приёмом пищи. Затем производился анализ крови в определенные промежутки времени после приёма молока и растительных продуктов.<br>&nbsp; &nbsp; Значительные изменения были обнаружены в крови в интервалах приёма пищи, подвергшейся воздействию микроволновой печи. Эти изменения включали сокращение гемоглобина и изменение состава холестерина, особенно соотношение HDL (хороший холестерин) и LDL (плохой холестерин). Увеличивалось кол-во Лимфоцитов (белые кровяные клетки). Все эти показатели свидетельствуют о дегенерации. Кроме того, часть СВЧ-энергии, оста ётся в пище, употребляя которую человек подвергается воздействию СВЧ излучения.
  </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Моделирование</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/modelirovanie.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/modelirovanie.html</id>
        <media:content url="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/8/20231107213917-gor.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-11-12T19:38:52+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/8/20231107213917-gor.jpg" alt="" />
                    За окном туман На душе буран За туманом глядь Появилась гладь. Стало рассветать И рукой подать Расступилась мгла.&nbsp;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/8/20231107213917-gor.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <div><p><br>
<br>За окном туман
<br>
<br>На душе буран
<br>
<br>За туманом глядь
<br>
<br>Появилась гладь.
<br>
<br>Стало рассветать
<br>
<br>И рукой подать
<br>
<br>Расступилась мгла.&nbsp;<br></p></div>

    <figure class="post__image post__image--full">
      <img decoding="auto" loading="lazy" src="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/my-image.jpg" height="800" width="1200" alt=""  sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/responsive/my-image-xs.webp 300w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/responsive/my-image-sm.webp 480w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/responsive/my-image-md.webp 768w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/responsive/my-image-lg.webp 1024w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/responsive/my-image-xl.webp 1360w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/8/responsive/my-image-2xl.webp 1600w">
      
    </figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>AR_VR реальность</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/ar_vr-realnost.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/ar_vr-realnost.html</id>
        <media:content url="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/6/20-2.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-11-12T11:50:25+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/6/20-2.jpg" alt="" />
                    AR и VR реальность Еще совсем недавно казалось, что виртуальная и дополненная реальность — это научная фантастика. Но в связи с развитием технологий&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/6/20-2.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <header class="entry-header">
<h1 class="entry-title">AR и VR реальность</h1>
</header>
<div class="entry-content">
<figure class="post__image">Еще совсем недавно казалось, что виртуальная и дополненная реальность — это научная фантастика. Но в связи с развитием технологий данная область перестала выглядеть научной фантастикой, и все сильнее проникает во все сферы нашей жизни
<img decoding="auto" loading="lazy"  src="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/20.jpg" alt="" width="1009" height="568" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/responsive/20-xs.webp 300w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/responsive/20-sm.webp 480w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/responsive/20-md.webp 768w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/responsive/20-lg.webp 1024w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/responsive/20-xl.webp 1360w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/6/responsive/20-2xl.webp 1600w"></figure>
<p> </p>
<p>https://forms.office.com/Pages/ResponsePage.aspx?id=DQSIkWdsW0yxEjajBLZtrQAAAAAAAAAAAAZ__gf14sJUOEQzNjA1SzFXM0VXNVJZQjFETVBWV0s2RC4u&amp;embed=true</p>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Тест</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/test.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/test.html</id>
        <media:content url="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/4/1.png" medium="image" />

        <updated>2023-11-12T14:12:56+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/4/1.png" alt="" />
                    Тестирование широко используется как в психологии, так и в педагогике. Однако данный метод имеет как общие, так и специфические характеристики для этих двух&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/4/1.png" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <blockquote>
<p class="align-left">Тестирование широко используется как в психологии, так и в педагогике. Однако данный метод имеет как общие, так и специфические характеристики для этих двух сфер. <br>В узком смысле диагностика – это предмет, содержание которого составляют планирование и контроль учебного процесса и процесса познания. Здесь педагогическая диагностика является средством установления связи между успеваемостью и предпосылками в учебе, оценки правильности выбора учебных целей на базе определенных условий, в которых протекает учебный процесс. В широком смысле она охватывает все диагностические задачи в рамках консультирования по вопросам образования. Педагогическая диагностика в данном случае выступает уже как средство отслеживания и оптимизации процесса развития субъектов образовательного процесса.<br><br>Вот ссылка на пример <a href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/files/Диагностика обучения.docx" rel="nofollow sponsored">Тест№3</a><br>Тот же тест в другом формате <a href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/files/Диагностика обучения.pdf" rel="nofollow sponsored">Тест№3</a></p>
<p><a href="https://onlinetestpad.com/kgafiuipt2tra" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Онлайн площадка для тестирования </a></p>
<hr>
<p> </p>
<!-- Online Test Pad Test Widget (#266776)-->
<div id="otp_wgt_p6jm5ir6snftq"></div>
</blockquote>
<!-- Online Test Pad Test Widget (#266776)-->
<div id="otp_wgt_p6jm5ir6snftq"></div>
<script type="text/javascript">
    var otp_wjs_dt = (new Date).getTime();
    (function (w, d, n, s, rp) {
        w[n] = w[n] || [];
        rp = {};
        w[n].push(function () {
            otp_render_widget(d.getElementById("otp_wgt_p6jm5ir6snftq"), 'onlinetestpad.com', 'p6jm5ir6snftq', rp);
        }); 
        s = d.createElement("script");
        s.type = "text/javascript";
        s.src = "//onlinetestpad.com/js/widget.js?" + otp_wjs_dt;
        s.async = true;
        d.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
    })(this, this.document, "otp_widget_callbacks");
</script>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Расчет реле</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/raschet-rele.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/raschet-rele.html</id>

        <updated>2023-11-12T08:51:45+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Короткое замыкание – это « не предусмотренное нормальным режимом работы замыкание между фазами, а в сетях, работающих с глухозаземлеными нетралями также замыкание фаз&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <blockquote>
<p class="align-left">Короткое замыкание – это « не предусмотренное нормальным режимом работы замыкание между фазами,  а в сетях, работающих с глухозаземлеными нетралями также замыкание фаз на землю». При КЗ происходит повреждение и частичное или полное расстройство электроснабжения. Расчеты токов КЗ проводят с целью:<br>–    выбора и проверки электрооборудования термическую и динамическую стойкость КЗ,<br>–     выбора уставок устройств РЗА, <br>–    выбора и проверки устройств грозащиты и связи.<br>Расчет токов короткого замыкания в относительных единицах<br><br>Вот ссылка на пример   <a href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/files/расчет_реле.xlsx" rel="nofollow sponsored ugc"></a><a href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/files/расчет_реле.xlsx" rel="nofollow sponsored ugc">реле</a> <a href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/files/расчет_реле.xlsx"></a> </p>
</blockquote>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Инструкция пользования персональным компьютером</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/instrukciya-polzovaniya-personalnym-kompyuterom.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/instrukciya-polzovaniya-personalnym-kompyuterom.html</id>
            <category term="Инструкция"/>

        <updated>2023-11-12T10:45:24+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Персональные компьютеры, серверы, программное обеспечение, вся информация, хранящаяся на них и вновь создаваемая, оборудование локальной вычислительной сети, коммуникационное оборудование являются собственностью фирмы ЗАО&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p class="align-left">Персональные компьютеры, серверы, программное обеспечение, вся информация, хранящаяся на них и вновь создаваемая, оборудование локальной вычислительной сети, коммуникационное оборудование являются собственностью фирмы ЗАО «Рога и Копыта» и предоставляются работникам для осуществления ими их должностных обязанностей.<br><br>ПК, серверы, ПО, оборудование ЛВС и коммуникационное, пользователи образуют систему корпоративной сети фирмы ЗАО «Рога и Копыта».<br><br>1. Общие положения<br><br>1.1. Целью настоящей инструкции является регулирование работы системных администраторов и пользователей, распределения сетевых ресурсов коллективного пользования и поддержания необходимого уровня защиты информации, ее сохранности и соблюдения прав доступа к информации. Более эффективного использования сетевых ресурсов и уменьшить риск умышленного или неумышленного неправильного их использования;<br><br>1.2. К работе в системе допускаются лица, назначенные начальником соответствующего отдела и прошедшие инструктаж и регистрацию в отделе ИТСО;<br><br>1.3. Работа в системе каждому работнику разрешена только на определенных компьютерах, в определенное время и только с разрешенными программами и сетевыми ресурсами. Если нужно работать вне указанного времени, на других компьютерах и с другими программами, необходимо согласовать это с системным администратором;<br><br>1.4. По уровню ответственности и правам доступа к сети пользователи сети разделяются на следующие категории: системные администраторы и пользователи;<br><br>1.5 Пользователь подключенного к сети компьютера - лицо, за которым закреплена ответственность за данный компьютер. Пользователь должен принимать все необходимые меры по защите информации и контролю прав доступа к ней;<br><br>1.6. Каждый сотрудник пользуется индивидуальным именем пользователя для своей идентификации в сети, выдаваемым системным администратором;<br><br>1.7. Каждый сотрудник сам создает пароль для входа в компьютерную сеть;<br><br>1.8. Каждый сотрудник должен пользоваться только своим именем пользователя и паролем для входа в компьютер, локальную сеть и сеть Интернет, передача их кому-либо запрещена;<br><br>1.9. В случае нарушения правил пользования сетью, связанных с используемым им компьютером, пользователь сообщает системному администратору, который проводит расследование причин и выявление виновников нарушений и принимает меры к пресечению подобных нарушений;<br><br>1.10. В случае появления у пользователя компьютера сведений или подозрений о фактах нарушения настоящих правил, а в особенности о фактах несанкционированного удаленного доступа к информации, размещенной на контролируемом им компьютере ли каком-либо другом, пользователь должен немедленно сообщить об этом системному администратору сети;<br>1.11. Системный администратор - лицо, обслуживающее сервер и следящее за правильным функционированием сети. Системный администратор дает разрешение на подключение компьютера к сети, выдает IP-адрес компьютеру, создает учетную запись электронной почты для пользователя. Самовольное подключение является серьезнейшим нарушением правил пользования сетью;<br>1.12. Системный администратор информирует пользователей обо всех плановых профилактических работах, которые могут привести к частичной или полной неработоспособности сети на ограниченное время, а также об изменениях предоставляемых сервисов и ограничениях, накладываемых на доступ к ресурсам сети;<br>1.13. Системный администратор имеет право отключить компьютер пользователя от сети в случае, если с данного компьютера производились попытки несанкционированного доступа к информации на других компьютерах, и в случаях других серьезных нарушений настоящей инструкции;<br>1.14. Пользователь должен ознакомиться с настоящей инструкцией. Обязанность ознакомления пользователя с инструкцией лежит на системном администраторе и начальнике отдела ИТСО.<br><br>2. Работа за компьютером<br><br>2.1. Запрещено самостоятельно разбирать компьютер и все его комплектующие. При возникновении неисправностей необходимо обратиться в отдел ИТСО;<br><br>2.2. Все кабели, соединяющие системный блок с другими устройствами, следует вставлять и вынимать только при выключенном компьютере. Исключение составляют USB-устройства: они могут быть подключены к включенному компьютеру;<br><br>2.3. Запрещено самостоятельно устанавливать, удалять, деактивировать и изменять программное обеспечение и сетевые настройки на компьютере. Этим занимается отдел ИТСО;<br><br>2.4. Запрещено аварийно завершать работу компьютера кнопкой "Reset" или отключением от электросети. Завершайте работу компьютера правильно, через кнопку (Пуск);<br><br>2.5. Запрещено подвергать компьютер и периферийные устройства физическим, термическим и химическим воздействиям. (Нельзя сидеть на компьютере, проливать на него чай, кофе, просыпать семечки, ставить у батареи и других нагревательных приборов);<br><br>2.5. По завершению рабочего дня компьютер необходимо выключить, и обесточить;<br><br>2.6. Перед началом работы пользователь должен:<br><br>* Включить выключатель сетевого фильтра. При включении кнопка должна начать светиться;<br>* Включить источник бесперебойного питания (ИБП) и выждать 5 секунд;<br>* Включить монитор (если выключен);<br>* Включить компьютер кнопкой "Power". Дождаться загрузки операционной системы (ОС);<br>* Войти в систему, используя свои личные имя пользователя и пароль.<br><br>2.7. По завершению работы пользователь должен:<br><br>* Закрыть все открытые программы и документы, сохранив нужные изменения;<br>* С помощью меню "Пуск-&gt;Завершение работы" выключить компьютер и дождаться завершения работы. (Системный блок перестанет мигать и шуметь);<br>* Выключить монитор;<br>* Выключить источник бесперебойного питания (ИБП), нажав кнопку на передней панели;<br>* Выключить сетевой фильтр.<br><br>2.8. При отключении электроэнергии источник бесперебойного питания (ИБП) позволяет компьютеру оставаться в рабочем состоянии от 5 до 20 минут. При отключении электроэнергии в помещении пользователь должен в немедленном порядке провести правильное выключение компьютера.<br><br>3. Работа в локальной сети<br><br>3.1. Пользователи сети обязаны:<br><br>3.1.1. Соблюдать правила работы в сети, оговоренные настоящей инструкцией;<br><br>3.1.2. При доступе к внешним ресурсам сети, соблюдать правила, установленные системными администраторами для используемых ресурсов;<br><br>3.1.3. Немедленно сообщать системному администратору сети или начальнику отдела ИТСО об обнаруженных проблемах в использовании предоставленных ресурсов, а также о фактах нарушения настоящей инструкции кем-либо. Администраторы, при необходимости, с помощью других специалистов, должны провести расследование указанных фактов и принять соответствующие меры;<br><br>3.1.4. Не разглашать известную им конфиденциальную информацию (имена пользователей, пароли), необходимую для безопасной работы в сети;<br><br>3.1.5. Обеспечивать беспрепятственный доступ специалистам отдела ИТСО к сетевому оборудованию и компьютерам пользователей, для организации профилактических и ремонтных работ;<br><br>3.1.6. Выполнять предписания специалистов отдела ИТСО, направленные на обеспечение безопасности сети;<br><br>3.1.7. В случае обнаружения неисправности компьютерного оборудования или программного обеспечения, пользователь должен обратиться к системному администратору или начальнику отдела ИТСО.<br><br>3.2. Пользователи сети имеют право:<br><br>3.2.1. Использовать в работе предоставленные им сетевые ресурсы в оговоренных в настоящей инструкции рамках, если иное не предусмотрено по согласованию с отделом ИТСО. Системные администраторы вправе ограничивать доступ к некоторым сетевым ресурсам вплоть до их полной блокировки, изменять распределение трафика и проводить другие меры, направленные на повышение эффективности использования сетевых ресурсов;<br><br>3.2.2. Обращаться к администратору с<br>ети по вопросам, связанным с распределением ресурсов компьютера. Какие-либо действия пользователя, ведущие к изменению объема используемых им ресурсов, или влияющие на загруженность или безопасность системы (например, установка на компьютере коллективного доступа), должны санкционироваться системным администратором сети;<br><br>3.2.3. Обращаться за помощью к системному администратору при решении задач использования ресурсов сети;<br><br>3.2.4. Вносить предложения по улучшению работы с ресурсом.<br><br>3.3. Пользователям сети запрещено:<br><br>3.3.1. Разрешать посторонним лицам пользоваться вверенным им компьютером (кроме случаев подключения/отключения ресурсов, выполняемого специалистами ИТСО);<br><br>3.3.2. Использовать сетевые программы, не предназначенные для выполнения прямых служебных обязанностей без согласования со специалистами ИТСО;<br><br>3.3.3. Самостоятельно устанавливать или удалять установленные системным администратором сетевые программы на компьютерах, подключенных к сети, изменять настройки операционной системы и приложений, влияющие на работу сетевого оборудования и сетевых ресурсов;<br><br>3.3.4. Повреждать, уничтожать или фальсифицировать информацию, не принадлежащую пользователю;<br><br>3.3.5. Вскрывать компьютеры, сетевое и периферийное оборудование; подключать к компьютеру дополнительное оборудование без согласования с системным администратором, изменять настройки BIOS, а также производить загрузку рабочих станций с дискет;<br><br>3.3.6. Самовольно подключать компьютер к сети, а также изменять IP-адрес компьютера, выданный системным администратором. Передача данных в сеть с использованием других IP адресов в качестве адреса отправителя является распространением ложной информации и создает угрозу безопасности информации на других компьютерах;<br><br>3.3.7. Работать с каналоемкими ресурсами (video, audio, chat и др.) без согласования с системным администратором сети. При сильной перегрузке канала вследствие использования каналоемких ресурсов текущий сеанс пользователя, вызвавшего перегрузку, будет прекращен;<br><br>3.3.8. Получать и передавать в сеть информацию, противоречащую действующему законодательству РФ и нормам морали общества, представляющую коммерческую или государственную тайну;<br><br>3.3.9. Обхождение учетной системы безопасности, системы статистики, ее повреждение или дезинформация;<br><br>3.3.10. Использовать иные формы доступа к сети Интернет, за исключением разрешенных системным администратором: пытаться обходить установленный отделом ИТСО межсетевой экран при соединении с сетью Интернет;<br><br>3.3.11. Осуществлять попытки несанкционированного доступа к ресурсам сети, проводить или участвовать в сетевых атаках и сетевом взломе;<br><br>3.3.12. Использовать сеть для массового распространения рекламы (спам), коммерческих объявлений, порнографической информации, призывов к насилию, разжиганию национальной или религиозной вражды, оскорблений, угроз и т.п.<br><br>4. Работа с электронной почтой<br><br>4.1. Электронная почта предоставляется сотрудникам организации только для выполнения своих прямых служебных обязанностей. Использование ее в личных целях запрещено. Создание почтового ящика проводится системным администратором по служебной записке;<br><br>4.2. Все электронные письма, создаваемые и хранимые на компьютерах организации, являются собственностью организации и не считаются персональными;<br><br>4.3. Организация оставляет за собой право получить доступ к электронной почте сотрудников, если на то будут веские причины. Содержимое электронного письма не может быть раскрыто, кроме как с целью обеспечения безопасности или по требованию правоохранительных органов;<br><br>4.4. Конфигурировать программы электронной почты так, чтобы стандартные действия пользователя, использующие установки по умолчанию, были бы наиболее безопасными;<br><br>4.5. Выходящие сообщения могут быть выборочно проверены, чтобы гарантировать соблюдение политики безопасности фирмы;<br><br>4.6. Пользователи не должны позволять кому-либо посылать письма от чужого имени. Это касается их начальников, секретарей, ассистентов или других сослуживцев;<br><br>4.7. Организация оставляет за собой право осуществлять наблюдение за почтовыми отправлениями сотрудников. Электронные письма могут быть прочитаны организацией, даже если они были удалены и отправителем, и получателем. Такие сообщения могут использоваться для обоснования наказания;<br><br>4.8. В качестве клиентов электронной почты могут использоваться только утвержденные почтовые программы;<br><br>4.9. Осуществлять массовую рассылку не согласованных предварительно электронных писем. Под массовой рассылкой подразумевается как рассылка множеству получателей, так и множественная рассылка одному получателю (спам).<br><br>5. Работа в сети Интернет<br><br>5.1. Доступ к сети Интернет предоставляется по служебной записке;<br><br>5.2. Пользователи используют программы для поиска информации в сети Интернет только в случае, если это необходимо для выполнения своих должностных обязанностей;<br><br>5.3. По использованию Интернет ведется статистика и поступает в архив фирмы. В конце каждого месяца все пользователи сети Интернет заполняет и подписывает личную статистку по использованию ресурсов сети;<br><br>5.4. Действия любого пользователя, подозреваемого в нарушении правил пользования Интернетом, могут быть запротоколированы и использоваться для принятия решения о применении к нему санкций;<br><br>5.5. Сотрудникам организации, пользующимся Интернетом, запрещено передавать или загружать на компьютер материал, который является непристойным, порнографическим или нарушает действующее законодательство РФ;<br><br>5.6. Все программы, используемые для доступа к сети Интернет, должны быть утверждены сетевым администратором и на них должны быть настроены необходимые уровни безопасности;<br><br>5.7. Сотрудники, нанятые по контракту, должны соблюдать эту политику после предоставления им доступа к сети Интернет;<br><br>5.8. Запрещено получать и передавать через сеть информацию, противоречащую законодательству и нормам морали общества, представляющую коммерческую тайну, распространять информацию, задевающую честь и достоинство граждан, а также рассылать обманные, беспокоящие или угрожающие сообщения;<br><br>5.9. Запрещено получать доступ к информационным ресурсам сети или сети Интернет, не являющихся публичными, без разрешения их собственника.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Изобретение радио</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/izobretenie-radio.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/izobretenie-radio.html</id>
            <category term="радио"/>

        <updated>2023-11-12T13:59:03+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Как известно, Герц не предвидел возможности применения электромагнитных волн в технике. В самом деле, было трудно увидеть в слабых искорках, которые Герц рассматривал&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p class="align-center">Как известно, Герц не предвидел возможности применения электромагнитных волн в технике. В самом деле, было трудно увидеть в слабых искорках, которые Герц рассматривал в лупу, будущее средство связи, перекрывающее ныне космические расстояния до Венеры и Марса и позволяющее управлять самоходным аппаратом на Луне. Даже человеку с неистощимой фантазией, знаменитому писателю Жюлю Верну не удалось предвидеть радиосвязь, и герои его романа «Плавучий остров», написанного после опытов Герца, не знают способов беспроводной связи. </p>
<p> </p>
<figure class="post__image post__image--wide" ><img decoding="auto" loading="lazy" src="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/st001_09.jpg" alt="" width="400" height="401" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/responsive/st001_09-xs.webp 300w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/responsive/st001_09-sm.webp 480w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/responsive/st001_09-md.webp 768w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/responsive/st001_09-lg.webp 1024w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/responsive/st001_09-xl.webp 1360w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/1/responsive/st001_09-2xl.webp 1600w">
<figcaption >Caption</figcaption>
</figure>
<p>Вообще между принципиальным открытием и его техническим приложением лежит огромное расстояние. Эйнштейн не предвидел в обозримом будущем возможной реализации соотношения Е=тс*, Резерфорд считал химерой использование атомной энергии. Только люди с особыми способностями могут найти разумное техническое воплощение научной идеи. Именно такими способностями обладал замечательный русский физик Александр Степанович Попов, продемонстрировавший примерно через год после смерти Герца первый радиоприемник, открывший возможность практического использования электромагнитных волн для целей беспроволочной связи.<br> Александр Степанович Попов родился 16 марта 1859 г. на Урале (поселок Турьинский рудник) в семье священника. После окончания в 1877 г. общеобразовательных классов Пермской духовной семинарии он не стал продолжать духовное образование, а поступил на физико-математический факультет Петербургского университета. В университете его увлекла электротехника. Он работал монтером в товариществе «Электротехник», и первые его труды в 1882 г. были посвящены динамо-электрическим машинам.<br> Хотя Попов был оставлен при университете для подготовки к профессорскому званию, он долго не пробыл в аспирантуре, как бы сказали сейчас, и с 1883 г. стал преподавателем Минного офицерского класса в Кронштадте, совмещая эту должность с педагогической работой в Техническом училище Морского ведомства в Кронштадте. В Минном офицерском классе Попов проработал до 1901 г., когда он был избран профессором кафедры физики Электротехнического института в Петербурге. В 1905 г. он был избран директором института и в этой должности скончался от кровоизлияния в мозг 13 января 1906г..(Даты рождения и смерти А. С. Попова указаны по новому стилю. По старому стилю А. С. Попов родился 4 марта 1859 г., а умер 31 декабря 1905 г. )<br> <br>По роду своей служебной деятельности А. С. Попов был тесно связан с военно-морским флотом, и именно во флоте произошло рождение великого открытия. Исторические условия для открытия созрели, к нему разными путями в разных странах почти одновременно шли несколько людей: Попов, Резерфорд, Маркони и другие. Первым добился успеха А. С. Попов.<br> <br>В 1889 г. А. С. Попов прочитал в собрании минных офицеров цикл лекций «Новейшие исследования о соотношении между световыми и электрическими явлениями» по следующей программе:<br> <br>«1. Условия происхождения колебательного движения электричества и распространение электрических колебаний в проводниках.<br> <br>2. Распространение электрических колебаний в воздухе —лучи электрической силы. Отражение, преломление и поляризация электрических лучей.<br> <br>3. Актиноэлектрические явления — действие света вольтовой дуги на электрические заряды».<br> <br>Эти лекции сопровождались демонстрациями опытов Герца. Они имели большой успех, и Морской технический комитет предложил морскому министерству повторить лекции с демонстрациями в Петербурге, в Морском музее для петербургских офицеров. «Опыты, произведенные германским профессором Герцем в доказательство тождественности электрических и световых явлений, — говорилось в этом предложении,—представляют большой интерес не только в строго научном смысле, но также и для уяснения вопросов электротехники».<br> <br>Очевидно, что А. С. Попов уже говорил в своих лекциях о возможности практического использования волн Герца, и руководящие лица русского военно-морского флота заинтересовались этим. Морское министерство согласилось на повторение лекций Попова в Петербурге и выделило необходимые средства на перевозку приборов. Лекция «Об электрических колебаниях с повторением опытов Герца» состоялась в Морском музее 3 апреля 1890 г. Можно с большим основанием утверждать, что А. С. Попов был не только одним из первых в России «пропагатором герцологии» (термин Столетова), но и тем, кто сразу оценил практическое значение открытий Герца и начал решать задачу их технического использования. 7 мая 1895 г. А. С. Попов на заседании физического отделения Русского физико-химического общества демонстрировал сконструированный им радиоприемник. Этот день в нашей стране ежегодно отмечается как день рождения радио.<br> <br>Детектором электрических колебаний в приемнике Попова был изобретенный в 1890 г. французским физиком Эдуардом Бранли (1844—1940) прибор, названный английским ученым Оливером Лоджем (1851—1940) когерером. Это был своеобразный полупроводник. Стеклянная трубка, заполненная металлическими опилками, была плохим проводником электричества. Однако под воздействием электрических колебаний ее электропроводность резко возрастала. В опытах Бранли она менялась от миллионов до сотен и десятков ом. Это уменьшение сопротивления сохраняется и после прекращения воздействия колебаний «иногда более 74 часов», по наблюдению Бранли. Трубку можно вернуть в состояние плохой электропроводности «слабыми отрывистыми ударами по дощечке, которая поддерживает трубку».<br> <br>Лодж в 1894 г. прочитал в Лондонском Королевском обществе лекцию памяти Герца под названием «Творение Герца». Здесь он говорил и о трубке Бранли: «Этот прибор, который я называю когерером, удивительно чувствителен как детектор герцевских волн». В опытах Лоджа когерер чувствовал влияние искры на расстоянии сорока ярдов (около 40 м). Лодж применял различные способы приведения когерера в рабочее состояние, в том числе и с помощью вибраций электрического звонка, смонтированного на одной доске с когерером. Однако Лодж не додумался до использования звонка и как регистратора поступившего сигнала и как автомата для приведения когерера в рабочее состояние. Это сделал А. С. Попов. Попов же применил антенну для улавливания электромагнитных волн. Сочетав звонок, когерер, антенну, А. С. Попов построил прибор, который позже (в июле 1895 г.) был назван Д. А. Лачиновым «грозоотметчиком», имея в виду его применение как регистратора грозовых разрядов. Однако Попов своим приемником пользовался и для приема волн, создаваемых передатчиком. В своей статье «Прибор для обнаружения и регистрирования электрических колебаний», опубликованной в журнале Русского физико-химического общества в 1896 г., А. С. Попов писал: «В соединении с вертикальной проволокой длиною 2,5 метра прибор отвечал на открытом воздухе колебаниям, произведенным большим герцевым вибратором (квадратные листы 40 сантиметров в стороне) с искрой в масле, на расстоянии 30 сажен».<br>Эти строки писались в декабре 1895 г. Таким образом, А. С. Попов в 1895 г. проводил опыты по передаче и приему электромагнитных волн на расстояние до 60 м. Летом того же года его прибор использовался для регистрации электрических возмущений в атмосфере как при наличии грозовых разрядов, так и при отсутствии гроз. А. С. Попов заканчивал свою статью словами, что «прибор при дальнейшем усовершенствовании его может быть применен к передаче сигналов на расстоянии при помощи быстрых электрических колебаний». При этом он указывал на необходимость создания достаточно мощного генератора таких колебаний.<br> <br>20 января 1897 г. А. С. Попов выступил на страницах газеты «Котлин» со статьей «Телеграфирование без проводов». Заглавие статьи ясно указывает, что в ней речь идет не о передаче и приеме спорадических сигналов, а о «телеграфировании», т. е. передаче и приеме осмысленного текста условным кодом. Статья появилась в связи с сообщением об опытах Маркони. Попов напоминает, что прибор, аналогичный описанному в сообщении, был им построен в 1895 г. и демонстрировался на заседании физического отделения Русского физико-химического общества в апреле (7 мая по н. ст.). Он указывает, что его прибор «приспособлен для опытов с электромагнитными волнами» и демонстрировался на научных заседаниях и лекциях.<br> <br>А С. Попов указывает, что с помощью этого прибора он отмечал грозовые разряды на расстоянии «более 25 верст». Он подчеркивает, что сигнализация электрическими волнами «и сейчас возможна», но герцевские вибраторы как источник электрических лучей «очень слабы». Указав, что действие тумана на электрические волны «не было наблюдаемо», Попов подчеркивает, что «можно ожидать существенной пользы от применения этих явлений в морском деле...». И в дальнейшем А. С. Попов неустанно работает над разработкой радиотелеграфной связи для флота.<br> <br>Работая для флота и отчетливо понимая всю важность этой работы для своей родины, А. С. Попов не спешил с печатными публикациями, стремясь информировать лишь специальную аудиторию: морских офицеров и ученых. Но с момента появления в печати сведений о работе Маркони А. С. Попов был вынужден выступить в защиту своего приоритета. Статья в газете «Котлин» от 20 января 1897 г. была первым таким выступлением А. С. Попова.<br> <br>Гульельмо Маркони (1874—1937) в июне 1896 г. сделал заявку на патент для своего изобретения. Патент на «усовершенствование в передаче электрических импульсов и сигналов и в аппаратуре для этого» был выдан Маркони 2 июля 1897 г., т. е. спустя более двух лет после демонстрации А. С. Поповым своего приемника. Патент Маркони был английским и закреплял его приоритет в Англии. А. С. Попов ограничился сообщением 7 мая 1895 г. и печатной публикацией 1896 г. и своего изобретения ни в России, ни где бы то ни было не патентовал.<br> <br>Исторически приоритет А. С. Попова бесспорен, он бесспорен с точки зрения научного приоритета. Но юридически патент Маркони, хотя и является только английским, был первым правовым актом, закрепляющим авторство изобретателя. Маркони был капиталистическим дельцом, он ничего не публиковал и не сообщал до подачи заявки на патент, он стремился закрепить не научный, не исторический приоритет, а юридический. И хотя истории науки нет никакого дела до юридической стороны, она решает вопрос с точки зрения исторической правды, находятся историки науки, которые защищают приоритет Маркони.<br> <br>Заслуга Маркони в дальнейшем развитии радио бесспорна, в развитии, но не в открытии. Исторически точно установленным фактом является тот факт, что открытие радио было сделано А. С. Поповым и дата первого публичного сообщения об этом открытии 25 апреля старого стиля, 7 мая нового стиля 1895 г. является датой одного из величайших изобретений в истории человеческой культуры.<br> <br>А. С. Попов и Г. Маркони шли от одной схемы радиоприемника, используя принцип когерера. Другим путем проблему передачи сигналов на расстояние пытался решить Эрнест Резерфорд (1871—1937). Еще находясь в Новой Зеландии, он изучал намагничивание железа высокочастотными разрядами. Результаты своих исследований он опубликовал в «Трудах Ново-Зеландского института» за 1894 г. Переехав в Кембридж, он продолжал заниматься этим вопросом и, установив уменьшение намагничивания стального стержня под влиянием электрических колебаний, предложил воспользоваться этим эффектом для детектирования электрических колебаний. Статья Резерфорда «Магнитный детектор электрических волн и некоторые его применения» была опубликована в 1897 г., в год выдачи патента Маркони. В этой статье Резерфорд сообщил, в частности, об использовании детектора в опытах по обнаружению электромагнитных волн на больших расстояниях. Он писал: «Мы работали с вибратором Герца, имеющим пластины площадью 40 см2 и короткий разрядный контур; мы получили достаточно большое отклонение магнитометра на расстоянии 40 ярдов, причем волны проходили через несколько толстых стенок, расположенных между вибратором и приемником». «В дальнейших опытах была поставлена задача— определить максимальное расстояние от вибратора, на котором можно обнаружить электромагнитное излучение...» «Первые опыты проводились в лабораториях Кембриджа, причем приемник находился в одном из дальних зданий. Достаточно большой эффект был получен на расстоянии около четверти мили от вибратора, и, судя по величине отклонения, эффект можно было бы заметить на расстоянии, в несколько раз большем...»<br> <br>Но в том же, 1897 г., когда была опубликована эта статья, Резерфорд узнал о результатах Маркони и прекратил дальнейшие опыты с своим детектором. Его внимание привлекла область, в которой ему было суждено обессмертить свое имя, — радиоактивность. Проводя исследования в этой области, он пришел к открытию атомного ядра и первых ядерных реакций.<br> <br>История открытия радио, в которой сплелись имена многих исследователей разных стран, еще раз подтверждает важный закон истории науки, о котором писал ф. Энгельс в 1894 г., за год до открытия радио, говоря, что, если время для открытия созрело, «это открытие должно было быть сделано».( Энгельс ф. В. Боргиусу. — Маркс К., Энгельс ф. Соч., 2-е изд., т. 39, с. 176. )<br> <br>Открытие радио подтвердило справедливость теории Максвелла высшим критерием истины — практикой. Теория Максвелла выдвинула перед физикой ряд острых и глубоких вопросов, решение которых привело к новому революционному этапу в истории физики.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Опрос</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/opros.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/opros.html</id>
        <media:content url="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/7/photo_2023-11-12_11-46-31.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-11-12T14:26:12+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/7/photo_2023-11-12_11-46-31.jpg" alt="" />
                     Мы хотели задать несколько вопросов о виртуальной и дополненной реальности. Благодарим Вас за согласие участвовать в этом опросе. Опрос
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/media/posts/7/photo_2023-11-12_11-46-31.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <p> Мы хотели задать несколько вопросов о виртуальной  и дополненной реальности.<br>Благодарим Вас за согласие участвовать в этом опросе.</p>
<p><a href="https://forms.office.com/r/N8kLUzwDVn" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Опрос</a></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Инженер без диплома, что жена без свидетельства о браке.</title>
        <author>
            <name>alimov</name>
        </author>
        <link href="file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/inzhener-bez-diploma-chto-zhena-bez-svidetelstva-o-brake.html"/>
        <id>file:///C:\Users\olg\Documents\Publii\sites\av-reaal\preview/inzhener-bez-diploma-chto-zhena-bez-svidetelstva-o-brake.html</id>

        <updated>2023-11-12T19:40:21+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    😅C трепетом вступил я в августе 2015 года впервые в стены института, чтобы узнать в порядке ли мои документы и смогу ли участвовать&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p class="align-right">😅C трепетом вступил я в августе 2015 года впервые в стены института, чтобы узнать в порядке ли мои документы и смогу ли участвовать <a href="http://www.stu.lipetsk.ru/kaf/eo.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer"></a>в конкурсе. Документы оказались в порядке и я смог поступить    в<a href="http://www.stu.lipetsk.ru/kaf/eo.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer"> "Липецкий государственный технический университет" </a></p>
<figure class="post__image post__image--center align-right"><img decoding="auto" loading="lazy"  src="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/lgtu-3.jpg" alt="" width="427" height="320" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/responsive/lgtu-3-xs.webp 300w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/responsive/lgtu-3-sm.webp 480w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/responsive/lgtu-3-md.webp 768w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/responsive/lgtu-3-lg.webp 1024w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/responsive/lgtu-3-xl.webp 1360w ,file:///C:/Users/olg/Documents/Publii/sites/av-reaal/preview/media/posts/5/responsive/lgtu-3-2xl.webp 1600w"></figure>C трепетом вступил я в августе 2015 года впервые в стены института, чтобы узнать в порядке ли мои документы и смогу ли участвовать <a href="http://www.stu.lipetsk.ru/kaf/eo.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer"></a>в конкурсе. Документы оказались в порядке и я смог поступить    в<a href="http://www.stu.lipetsk.ru/kaf/eo.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer"> "Липецкий государственный технический университет" </a></p>
<p class="align-right">на факультет автоматизации и информатики, кафедру <br>электрооборудования.  <br><em>Всему начатому надлежит быть оконченным. </em> </p>
<p class="align-right"> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
